有啲人快樂唔洗搵原因

行行下都會開心 其實係咪痴根

我並不是天生愛寂寞 卻比任何人都多
就算把世界給我 我還是一無所有